軒達臣：比數並不代表實力

儘管軒達臣的精妙直傳助攻沙拿破門，一度讓利物浦看到了扳平比數的希望。但球隊糟糕的防守讓熱刺的攻擊手們找到了太多機會，再度在強強對話中大比數告負，教練高普所面臨的壓力也越來越大。
對此，利物浦隊長軒達臣表示：「對我們而言想要去爭辯什麼顯然非常困難，我們踢得不夠好，熱刺配得上最後的勝利。我們的實力並不像比數反映的那樣，但我們得做些什麼來讓球隊重回正軌。」
「開局我們踢得不好，我們對比賽的準備顯然不夠充分。我很清楚洛夫雲在比賽中被提前換下，但說實話，我們全隊踢出這樣的表現，任何人都有可能被提前換下。我們原本扳回了一城，但接下來一次粗心的失誤讓對手再度抓住了機會，今天對於我們來說是失望和沮喪的。」
「我們會竭盡全力的去改變，努力訓練自然是必不可少的。球隊糟糕的表現肯定會引來批評的聲音，我們要做的就是盡快找回狀態，雖然這並非易事，但我相信咱們能夠做到。」
（來自 肆客足球）

標題黨

Henderson = xabi + 老四

收嗲啦 ，軒達神

你既數據都唔代表實力

sick ball